對於香港人，FB轉MeWe難D，定TVB 轉ATV / ViuTV難D

FB 轉 MeWe
TVB 轉台 ATV / ViuTV

仲轉乜嘢亞視 雖然佢係永恆啫

電視其實係呢個世代都日漸式微

tictok + 原神 + 王者榮耀 = sky_croc

兩個都唔難

妖 推錯po

hi糖

88

睇黎轉原神難d